強烈建議全球所有國家及地區對支那恢復簽證政策

因為佢哋去到邊衰到邊，係影衰曬所有亞裔人士

Push

啲鬼佬真係唔識分你係咪香港人㗎，一樣比人歧視